武漢肺炎之決斷！日本首相安倍晉三：「有必要讓台灣加入WHO」

武漢肺炎之決斷！日本首相安倍晉三：「有必要讓台灣加入WHO」

「在瘟疫危機之前，必須放棄政治偏見！」中國爆發的武漢新型冠狀病毒疫情，目前仍處於無法控制的擴散態勢，截至30日上午11點為止，全世界確診感染已達7,816例、至少170人死亡。由於疫情擴散狀態過於猛烈，原本多次否認疫情嚴重性的世界衛生組織（WHO），29日再度改變態度呼籲「全球重視防疫」，並宣布將於30日召開緊急會議、再度決定是否針對中國疫區頒布最高級別警報的「國際公共衛生緊急事件」（PHEIC）——但在WHO會議之前，正在執行武漢撤僑、國內也已出現10起確診病例的日本首相安倍晉三，30日上午卻在參議院質詢中，極為罕見且果斷地表態：東亞防疫缺一不可，「台灣有必要加入WHO！」

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

撐

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

一係比台灣入
一係集體脫離

完全同意

Totally agree

推

垃圾組織 同WTO一樣
自己西方各國自己組一個仲好

實事求是

可以加入國際戰線搞

臺灣加入WHO世界衛生組織？
台視記者：你聽到臺灣兩千萬人民的需要嗎？
中國代表：早就給拒絕了！誰理你們！

脫離再自己搞返個啦 奶共組織根本就係廢

比個生蕃有話語權
唔駛指意做到實事
墜落就有份

推啊

日本仔好奶共奶到雪雪聲

台灣唔入好過入啦呢啲垃圾世界組織果陣排斥人地，而家人地活得比你地好，就走去叫人番黎，無恥到一個點

明眼人都知台灣點都可靠過蚛蟈
純粹係因為政治問題先杯鳩台灣
而家奶野咪知咩事囉

勁過大細S

自己搞一個啦
唔使邀請中国同有份一帶一路嘅地方喇
等佢哋自己喺CHO玩到夠

世衛依家都奶共
組過個啦

安倍應該比班極右屌到仆街

信美國=win

同美國另組一個新嘅全球衛生組織好過啦
WHO俾支共控制晒

Only trust 美國大佬

安倍首相 感染者確認の台湾もＷＨＯ年次総会などへの参加を

安倍総理大臣は、参議院予算委員会で、感染者が確認されている台湾が、中国の反対で、ＷＨＯ＝世界保健機関の年次総会などへの参加が認められていないことに関連して「わが国は、従来より、国際保健課題への対応では、地理的空白を生じさせるべきではないと考えている」と述べました。

そのうえで、「新型コロナウイルスのこれ以上の感染を防止する観点から、地域が一体となって万全の態勢を可及的速やかに講じる必要がある。政治的な立場において、『この地域は排除する』ということを行っていては、地域全体を含めた健康維持や感染の防止は難しい。引き続き、ＷＨＯでしっかりと主張していきたい」と述べました。

佢老母果件炸燶既法印係枱底收撚左幾多錢

要另起爐灶啦
應該要整返個Developed Countries Health Organisation 杜絕啲例如世界第二大經濟體暨發展中國家

WHO入唔入都把...支持日美歐澳+台灣仔自己開返個

要另起爐灶啦, 而家D國際組織比D生蕃玩到爛哂

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

德國肥婆表示不同意 中國已經做得好好

岩呀 咁鍾意奶共 咪自己做返個CHO囉

自己起返個啦 支衛咪由支那同d垃圾國家玩殘佢囉

有事鍾無艷？
件事過左肯撚定又過橋抽板
台灣真係咪撚理佢地由佢地死好過

就算成功三罷 都要留意執行方式

Agree

美國帶頭自己搞一個算啦

馬卡龍一樣唔同意

個秘書長依家仲讚緊中國, WHO已經變左質啦

支持

push

歐洲班窮鬼話知瘟疫橫行，有人民幣就得啦

美加澳日台組住新隊先啦，香港派醫護代表做觀察員，仲join個垃圾組織把撚

美國呢個時候帶頭搞個新世衛既話一定勁多國退WHO入新世衛

日落帝國 : 俾個原因我點解要脫離

非洲國家都係會投反對票

中共捉咁大盤棋令世界團結

支持 想幫台灣

日本盟友

盟佢老母咩日本而家自己都搞唔掂先想搵台灣幫手咋
平時又唔見佢出聲而家知捉蟲入屎忽走黎講兩句咋
過左件事咪又係踢返人走

點解老美唔自己建立一個世衛組織

安倍呢啲咪人話囉
食屎啦世衛

直接起過個聯合國啦

歐德加拿大：反對因政治因素而拒絕中國參與全球組織

我寧願美國重新起個

英國：中國的加入可令全球受益

係咪要我地送大禮比佢

安倍對台灣人好尊重
同三文魚對日本人一樣

唔洗台灣入 WHO，一係併入美國，一係併入日本，自然就會成為會員之一。

今次分分鐘會搞到個奧運無撚埋
唔嬲就假

United health organisation UHO

先生、このように。

同歐美同盟開一個全新有公信力醫學組織好過，成個UN都爛到出哂面，已經完全冇公佶力

真

支那范回覆未